Goji Studios全線會所暫停營業14日

致各會員：

Goji Studios全線會所暫停營業14日

疫情一時，健康一世。為保障會員、員工及公眾的健康，我們決定Goji全線會所由2020年3月27日起至4月9日暫停營業14天，預計將於4月10日重開。數萬名Goji會員之會籍將會自動暫停14天。

我們於2020年3月24日收到衛生署通知一名新型冠狀病毒確診者曾到訪Goji尖沙咀會所，其後並無再收到衛生署通報有其他確診個案曾到訪其他Goji會所，我們作出全線會所暫停營業之決定，只是為了加強防疫，全線會所皆會進行徹底清潔、消毒及噴灑長效抗菌塗層。

作為一間企業，要打開門做生意才能支持營運。即使生意受疫情影響，我們亦決定暫停營業，此決定實在不易。我們希望在營運公司之餘，亦盡力承擔企業的社會責任，相比起生意，目前更重要的是保障香港人的安全及健康，望各方能諒解我們暫停營業之決定。

要避免疫情擴散，並非單靠一人或一間企業之力就能做到，而是要靠每一個香港人做好本份。為己為人，請做好個人防護措施，並保持適當社交距離。如有身體不適，應避免前往人多的公眾地方，並盡快求醫。正在接受隔離令的，敬請不要外出。這場抗疫戰，我們必須同心協力才能戰勝。為了未來的日子，我們同舟共濟，一起努力吧！

在此，我們衷心感謝各會員、員工、業主及股東的支持與體諒。我們期待14天後與大家再會。

Goji Studios謹啟
2020年3月26日

疑似百粉仔開

Goji Studios表面由創富金融集團擁有，實際金主為馬廷強及朱李月華。馬廷強為親共報章東方日報創辦人馬惜珍之子，而朱李月華則曾任職中國全國政協。

============================
共業 REDSTOP
Android: